EQS

根據賓士公告，他們即將在今年發表的電動車旗艦 EQS，將擁有超過 700 公里的續航力，而且是採用歐盟 WLTP 標準。

EQS 配有 108kWh 電池組，而 WLTP 成績高達 770 公里，代表能源效率來到 140Wh/km。作為比較，特斯拉 Model S 的 WLTP 成績是 593 公里，能源效率為 193Wh/km。